緬甸人諗住幾時移民，推廣海外緬甸人身份認同？？？？？

槍都開埋，街頭抗爭仲有乜野空間？
有無KOL可以教佢地點移民？

焦土政策

然後移民 媔甸人好野

我開PO都係想救緬甸手足咋

根樓主串到班留緬撚潛撚晒水

緬甸人計比例仲少人抗爭過香港好多
好多人唔理
根本冇走嘅需要

香港人團結好多
被集體迫害

人地本身有武裝組織同領地做抗衡
香港人呢？

而且香港人講和理非同勇武抗爭都持續左一年。

人地可以上升到開戰同革命。
香港人實力比人地低好多。

仲未連緬軍同共產黨既實力

有無人將沈旭暉個youtube channel翻譯做緬甸文
我真係好想救緬甸手足
救得一個得一個

【堅離地傾・沈旭暉 109】加藤嘉一：國安法後的香港，比中國大陸更令人恐懼

【海外香港・沈旭暉 010】李婉華：如何讓溫哥華不再成為「深藍樂園」？

【海外香港・沈旭暉 008】《十年》導演歐文傑：移居加拿大的心路歷程：甚麼是香港人？

【海外香港・沈旭暉 007】不是二等公民：烏干達印裔人在英國的成功故事

【海外香港・沈旭暉 006】愛沙尼亞港人Iverson Ng：北歐start-up小國，更適合香港人尋夢

香港人無槍
不過抗爭基金有幾千萬咁囉，唔係好多啫

所以班撚樣留港只會浪費錢同人才。
海外發展呢筆資金做到好多野。

人地啲武裝組織係少數民族

人地罷工？

我想講係香港點解咁撚多錢但係搞唔到裝備返黎呀
明唔明我想講乜？

因為HOLD住筆錢既人無人諗住搞武裝組織同領地做抗衡呀

同埋搞呢啲全部都係鬼呀

而家抗爭者已經講明聯絡左武裝組織
一定會有訓練同資源分配

香港都有武裝組織
不過全部都係鬼黎，想搞散個運動

所以點解去海外重整 就係要擺脫呢班仆街。
因為呢班仆街唔會有心去海外咁遠重整
其次呢班仆街係香港會聯合支共迫害有心抗爭既人

香港曾經有小型武裝組織，但有狗賊滲透。

唔好講到全部係鬼。
一定有有抗爭意志既人。
但係香港狗賊既情報收集，訓練，時間同裝備完全超越抗爭者

唔洗咁二元既
問自己 移左民真係真係會繼續為光復香港而努力
有計劃既話, 唔怕移

你咪自己做kol 教人囉

去海外攪黃色經濟圈已經可以成功過香港
第一唔使交稅
第二 唔驚有皇軍攪事
第三 大把香港人跟住撤資
第四 搵到錢大把野做到

海外 買槍
買地 攪民族學校，訓練學校
養活自己人，再攪尻海外支那人

搵到錢捐俾６１２啦仲做乜野

講講下做乜講左香港

緬甸手足

海外搵到錢，無所謂。
前題係大家撤哂資先！

唔識緬甸文
對移民唔熟

你條撚樣講香港先架。
帶風向 帶到我講撤資就想扯開話題

lm

＃７
你講先架喎屌你

人地不斷有相影到當街當巷俾人射死
香港地全部要靠乜7浮屍乜7失蹤呢d都市傳說

佢哋唔使供樓，所以較勇武？

你可以繼續講撤資
但都諗下計點幫緬甸人撤資搞國外抗爭呀

佢哋已經連結緊邊境既武裝組織使咩我教
係香港人要諗下搵唔到海外武裝組織 就要自己去建立

個個都叫人留港
實情 緬甸人都只會去邊境搵支援
而唔會留係市中心

救手足

之前拉左坐緊個d樓主全部見唔到

真心膠唔係扮
我屌緊當時啲捉鬼撚呀

推到有人做翻譯

就算冇捉鬼撚 我都睇唔到勝算

我睇到喎

不過算啦過左去
最緊要幫緬甸手足移民

有無勝算都好
做齊兩手準備一定無得輸

緬甸本身係獨立國家 香港打完三萬黑警仲有老解 情況無可比性

所以點解唔考慮多一條出路？
做齊兩手準備有乜問題？
兄弟爬山各自努力嘛

又放負

真心覺得無得比
人口密度唔同 覺悟程度唔同

人地經歷左50年軍政府統治

低估咗社混膠

緬甸人當前線手足condom
黃店都唔食
理都唔理下
又話5-6000萬人口
試過得幾百網民示威

講真就算健仔被射殺都唔會有咩分別
No offence咁講

全中

覺悟程度唔同呢個真
但係都可以搵一班人係海外抗爭，推廣海外緬甸人身份認同
我覺得呢條戰線有得打
何況槍都開埋，街頭戰線仲有咩空間？

做兩三手準備永遠好過得一個方案
又可以培育緬甸海外武裝組織
之後返黎光復緬甸又得

話哂都兄弟爬山，我覺得係有得諗

最簡單一個問題
假如有手足有槍 想係抗爭現場開槍殺
點知射唔中 變左射到手足

你覺得佢下場會點？

我會覺得佢好快會被其他佢以為係同路人既人撳低再交比popo囉

講明先 本人反對暴力

完全唔明你想表達啲乜

其他人既思想同心態呀

即係覺悟呀

講緊係南深圳

笑咗出聲

大灣暉打手出沒

香港要收埋一樣嘢好撚難架

【海外香港・沈旭暉 004】尹思哲：英國香港人如何建立創業互助圈？

【海外香港・沈旭暉 003】鄭敬基：加拿大香港台如何生存？

【海外香港・沈旭暉 001】回應練乙錚博士：海外香港人真的沒有希望嗎？

好野一定要分享

根本係暗紅
沈旭暉：「眼界跨越邊界，你會豁然開朗」

諗住打官司法律戰取勝

屠龍？

香港人而家係外國有門路買到大量軍火？
冇權力冇人脈
好多嘢唔係有錢就買到

司法戰線

佢叫人移民
幫手足海外抗爭喎
唔好咁樣屈佢啦好無

有冇緬甸世柒老師點條明路畀佢地行

叫人去大灣區都係抗爭？

係
去大灣區又好去海外又好
都係要回避港版國安法
因為係國安法下已經無街頭抗爭既空間
大灣區又好海外又好
都可以推廣港人身份認同，保留實力
都係其中一條戰線
兄弟爬山，有咩問題？

不過緬甸就無大灣區揀啦，得移民呢條出路

唔好搞分化啦
係人都知佢一直都係黃架啦
ON９既港豬全部都知佢係手足黎架喎

幫大公報寫文,邊忽黃呀

你唔係諗住緬甸人會上連登下化？

諗住搵啲識緬甸文既幫下手

劉細良夠係中央政策組成員啦
咪又係手足

樓主有料，又學到野，呢2句真係萬能key
真心膠唔係扮
我屌緊你keyboard fighter呀

司徒華夠係共青團啦
咪又係香港民主之父？

keyboard fighter都好過有班傻鳩柒撚矇矇俾人舞緊打打移民戰線啦
移民唔係問題，絕對係個人決定
但吹撚到移民救港果下離撚譜嘛

其實我都好同意移民係純粹個人決定，更加唔好講到移民可以救到香港
不過有時都要望下自己有咩資格批鬥人先，如果個d叫水人去移民，咁你呢d係咪叫水人去坐監? 咁邊個離撚譜d? 但d移民撚國際戰線撚又有無出黎批鬥d冷氣軍師推人去死?
成功就可以做軍師指點江山成功救港，失敗就係手足覺悟唔夠，連登仔果然無得輸

咁出面話支持緬甸果啲直頭水人去死喎
你應該過去或者開PO屌鳩佢地

你都九唔搭八，緬甸本身就係嘅獨立國家，人地嘅民主身分認同點同目前嘅香港比啊？而且緬甸窮撚到仆街絕大多數中產都冇錢移民外加有長年親身體驗過軍政府殘暴統治，知道過民主政府嘅帶來嘅安全 佢地一定會為自己嘅利益挺身而戰。講句難聽話：中共殘暴統治正式降臨香港人先昂昂冇兩年，處境點同緬甸比？

所以我唔會批鬥話水人去移民，亦唔會批鬥話水人去坐監，要移民既我會尊重，但希望佢地盡返少少力係外國做下國際線(雖然作用一定無係香港咁大)
肯留係香港既我更加會敬重，雖然可以做既已經唔多，但至少大家留係到做到幾多得幾多，更加唔會批鬥話水人去坐監
要批鬥既話有邊個走得甩?
不過鍵盤戰士諗野得黑同白，邊會明咁多

緬甸人開始食黃店了!!!!!!!!

移民救港真心on9

其實我開呢個PO重點係＃２第一句
「槍都開埋，街頭抗爭仲有乜野空間？」
對應返香港班人講既
「國安法之下，街頭抗爭仲有乜野空間？」

就係呢一個論調打散左香港街頭抗爭運動
轉戰一啲完全係無可能贏或者只係輔助性質，本身我地講既「支線」抗爭
而家反而變左主流

呢班人做既野同維穩其係無分別
佢地當然會好多理由，唔想有人死呀等等好多同理心既理由
但係政權何嘗唔係想你知道佢利害而放棄抗爭聽聽話話？

根本呢班人同一開始７１話人唔應該衝入立法會一樣，本質係完全無撚變過

最仆街既係營造呢種氣氛既人
KOL，政客，報章
同埋佢地班可憐既港豬信眾

武咩裝 放下炸彈都比垃圾黃屍話係鬼啦

有分別
泛民會繼續吹叫人唔好上街
會俾警察射死
轉戰議會戰線安全好多

睇下垃場fb黃屍留d咩言
比佢地話係鬼係臥底個班手足坐左成年無人理
無得保釋 為香港付出 為香港坐 換黎既就係比班freerider指責係鬼
革命?叫班黃屍自己革啦

你喜歡既咪入晒佢地數，不過事實上理大之後勇武已經好明顯少左好多，之後過幾個月肺炎直頭成個抗爭都停頓左，之後都好明顯回復唔到之前既狀態，然之後先係國安法，然後你就好非黑即白咁話班kol帶起d風向搞到咁
咁唔通佢地2019年又帶起風向叫人勇武?如果唔係咁點解1年之後又突然咁有影響力叫到全香港人唔好勇武?
事實上人只會選擇自己容易接受到既野黎聽，與其話佢地帶起風向，不如話佢地講d野跟到而家既風向所以做到多follower既kol似乎更貼切

其實成日笑鳩屠龍果堆 應該縮撚到好後

玩呢啲低級分化五毛post，事前應該要做下功課。

近代應該參考下敍利亞，兩邊都有外國插手， 打仗，拜登上場，再打過，未分勝負。

黎巴嫩都係，近幾年係中東嘅金融中心添。

外國介入，有機會向好，程度根本同香港唔一樣，人地分分鐘只係短痛一下，同埋人民嘅能力有幾高。

同埋你又知無人走？

村莊有民兵出現，有軍警加入反政府， 你覺得一樣？比較到？

返去再諗下啲新野，再黎分化，呢啲太低級。

利用市民對未知既恐懼就係佢地既哲學
武肺如是，國安法如是。
兩樣都係班泛民同KOL有份吹風

武肺到而家開始有人識醒，屌鳩根本隻毒垃撚圾
但國安法就無解了，而家帶風帶撚到去移民。

我知你想講「牛唔飲水唔撳得牛頭低」
你係無錯既
但佢地利用恐懼心理吹風都係事實囉。

其實做得就應該有覺悟 唔會人人認同
好多野做得就預左 咁在意人點睇既不如加入飯民啦

做實事既一樣有人當佢地英雄烈士

火魔廢老一樣有同路人覺得over左

樓主想用引戰去激發大家思考姐

簡單標籤人就你拒絕思考

去塞浦路斯起緬甸城

如果真心想激發，根本唔會用呢啲字眼，分化引戰，偷換概念，咁都有得解釋？你認真定曲線呀，伍廷芳大人。

我開PO不嬲風格係咁
討論區唔係咁開PO邊有火花？

五毛 PR 當然係會用不割蓆，唔捉鬼做理由嘅。
膳心，龍門都係咁死啫，我淨係知我地呢邊越黎越弱都係多得啲五毛 PR 狗。
擺明係投共都唔割，其實不如一齊直接投誠啦，擺到明係敵人都唔踼走，唔洗抗爭啦，大家收隊做豬。